唔好再自我審查 光復香港 時代革命 已經連d阿叔同媽媽級都一齊嗌緊 我一定會繼續嗌落去

光復香港 時代革命
本身就係一句政治中立到不得了既一句口號
光復香港 > 光復昔日香港既光輝
時代革命 > 冇分年齡世代, 只要你係2019年呢個時代, 就有必要革新呢個腐敗既政府同警隊

而且革命一詞 係潛意識地使民意Support到前線手足升級武力
因為而家唔係同你玩玩下 係真係搞緊革命
光復香港 時代革命 比起任何一句口號 更加凝聚到今次所有人

上過場既手足就知 光復香港 時代革命 係越嚟越多人嗌
連d上左年紀既阿叔&媽媽級都開始跟埋一齊嗌
當有過百萬人一齊嗌光復香港 時代革命
而政府仲要定性時代革命為搞港獨 咪變相助攻話港獨而家已經係民意所趨
唔好再自我審查啦 唔好比位人入呢啲 五年前已經聽到厭
光復香港 時代革命 我一定會繼續嗌落去

一聽到個口號就覺得好煩
你哋做緊嘅嘢又唔係革命
喺度扮革命
光復香港
你做左啲咩光復香港啊？
淨係舉嗰一件嚟聽吓！

你收皮啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔係驚俾藍絲搵到位入 係要顧全和理非呀
公務員點叫得出革命口號呀
呢頭你地覺得公務員集會好鼓舞
轉個頭咁快就唔想要佢地既支持？
運動冇廣泛支持 只會變返雨傘2.0